講左咁耐支爆。不如講下港爆！！！！

香港而家人口就過一千萬

道路系統負荷已超出上限

公共交通運輸已超出上限

醫療體系亦已超出上限

點解香港仲未爆？？？

係咪只欠東風？爭一個誘因令佢爆

乜香港未爆咩...

同2樓觀點

未爆。

你見出面仲係歌舞昇平

大時大節出面幾多人呀

邊到爆

完全唔覺...
以前閒日經過既深旺都勁爆
返過尖咀都覺得好迫

尋日經過九龍...
都只係覺得淨係深水步呢D 南亞集中營迫少少...
我覺得香港真係差唔多就黎無

利申:坐左十年無去過港島商業區,但轉車/公事經過偏僻D既中西區或港島東都會有經過下